點解玻璃樽裝既可樂係最好飲？

想知 好想飲

玻璃樽無咁易漏氣。

因為人up你又up

咁點解有人會咁up?